冇intern 畢業實乞米

頭先開o左係吹水台

陣間實有老屎忽入黎屌鳩你

btw 做過11個月恒生

追晒 我都想試下ibank
但成班都 嗌交 個點針係 intern有冇用

我就係知intern有用先問點搵
interview 大家點準備

btw 恆生 好唔好做

可唔可以 面試過程係點

唔過3 冇乜工作經驗 係咪冇機

利申：workexp 係外資consultancy 公司做過

大公司黎講，恒生係最容易入既intern
因為佢請好多6個月甚至11個月做打雜
interview 都好頹，普通hr interview
唔過3搵ibank intern 好難喎
你workexp係咪海外先？如果係香港做都幾勁，唔洗入恒生

岩岩3

香港做
唔關investment 事

year 3定2?
其實報intern同grad job 一樣，都係乜柒都報
又可以考慮下做big4 audit/advisory intern
好多勁人去搶，旨在big4個名

咁我乜柒都報先
year3

多謝ching

試你老母咩 非三大你連SCREENING都唔過啦